有冇巴絲20-27號會係東京

如題 可以的話留個tg

推

見你咁慘 幫你推下

推推

推一下
想食個飯
有個伴
巴打絲打幫幫手

20-25係東京

有冇興趣留個tg傾

推呀

23夜晚同24朝一個人係東京

22-26會喺東京淺草

留個tg傾一傾可以嗎

20-25東京

明晚飛

23號約左剪頭髮，應該最快9點後先整好。24下晝機，其實係咪都無乜時間約到？

19-23去東京未plan過

留個tg吧～

23晚？

係呀，仲要係表參道整。
巴打23號晚打算去邊度玩？

tg me

未有定呀 tg傾下